中國政府提醒醫護 向外透露疫情適用於間諜罪 最高可判死刑

清晒零，邊有確診。責任全在乙方

咩事都冇發生

快鳩d核平呢個垃圾國啦

解釋咗點解中國咁少個案

保密工夫真係好好

全中國？

唔怪之得林鄭一定要比中國人免檢疫入港

怕會揭露真相？

維持「零確診」的秘密

點解中共成日話係零.

向外透露疫情適用於間諜罪 最高可判死刑
=> 喂!! 大佬講有武肺要被殺, 當然話零感染.